［警告］點解咁耐得咁少警察！好鬼！

究竟點解？想比我地階段勝利？？ 定今晚引示威者出動，再用輿論打抵我地？？？

一向都係等夜啲 乖嘅散晒 人少啲再清
百幾萬人 全部黑警係葉問都唔撚掂

612都係咁
龍和道留咗條最薄嘅防線
衝緊嗰陣無乜狗出
一衝破就落閘放狗咁
幾百個齊裝出

空城計
企出黎咪只會比人屌

請大家比d意見，因為今晚好重要

鬼你老母

比你班打完卡嘅走哂先再清場

咁多年都唔明黑警？

見到有狗巴係德輔道中

次次都係等最少人衝出黎架啦

留緊力 夜晚走D人 養精蓄銳衝出黎大殺特殺

擺明等你失控再正名去清場啦

證明有警察先有衝突，係警察產生暴動
政黨識玩既話一定要開記者會講依點

而家林鄭道埋歉，可能想做戲俾外國人睇

之前林鄭一話暫緩條例，外國傳媒／英國外相即刻轉口風

小心。